掃code / 留低名同電話，一定揀後者

首先法例上餐廳職員冇權力查人身分證
咁即係保證唔到資料嘅準確性
第二，個資料寫錯聽錯入邊個數？ 1字聽錯7字
又或者峰寫錯峯，明聽錯銘
咁即係9寫都無所謂

仲有裝咗安心出殯就變廿四小時監控
而留資料最多係知你去過個度
總之一句到尾 盡可能唔安裝
依家餐廳根本俾人揸住春袋
賭枱上既籌碼 想做夜市就要配合